黑警被九巴和市民包圍

推

正

特登關晒d燈甘賤

大涌橋？

咩事，點解無啦啦會咁

唔想害死裝修師嘅
即刻入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施

用交通換一架警車

我..我...我哋黑警四面受敵八面威風！

Content please

要點樣先做到

嘩
香港起義

邊到黎

沙田柚

沙田？

CLS

沙田沙燕橋

Deadlock

沙田區+10分

咩事

黑警日日搞事

落單狗

7到

九巴果然係自己友

果然係首都

沙田不愧係首都

最後咪又係安全離開

但我見到有救護車

沙田

好治癒

岩岩就係度塞左勁耐

班警係邊 睇唔到

做乜9

藍車右面

勁到呢

因為冇紅綠燈

搭單問句
九龍點返大圍

香港司機大部份都咁禮讓
係一見到狗車先圍尻佢啫

講得好

關港鐵
傻仔

做咩

十字聯防

圍佢，跟住除佢面具，睇吓佢係咪真警察

好多九巴司機都支持幫我地，大家對司機禮貌d

好波

首都又發力
副都黃大仙請加油

哇屌沙田咁快手

歷史性一刻

屌

唔好認自己友啦

首都

似印度啲十字路口

天雨路滑姐
無事無事

九巴真心好波

沙田友 九巴 應記一小功

經撚典

小心狗落車嚟陰兄弟

屌400正皮零負皮
我愛連登仔

首都好野

唔小心開左高燈添

咪亂講 佢地都係受害者

落車搶裝啦

Push

沙燕橋 嗰個位

因為沙田班勇武扑爛交通燈
但頭先搭車經過條路都無事
唯獨係狗車就...

慢慢玩